1169 海爾電器 私有化

之前入咗隻1169諗住坐下點知岩岩個星期五停咗牌嚇死我 之後出咗通告話係私有化 咁應該係好消息？ 係咪可以繼續坐？

rip

有貨